太子狗： 邊個再係站外拜祭 我就拉邊個 繼續拜丫

惡撚到 呢家拜都唔比

德美 聯署 整合

我係現場中

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

拜鳩佢地

繼續拜

問下鄧小強 拜祭犯咩法

賤種狗亂吠

推

班狗話製造垃圾

影低班狗講咩

班狗就係橫行無忌，你吹得佢漲咩

佢死老豆老母嗰陣記得都唔好拜

洩露國家機密

good
拜祭都唔比
文宣得比國際

直接放毛澤東畫像出嚟拜，仲要叫佢哋一齊拜

國際城你老母市咩, 做返仆街支那鄉鎮啦

屌佢老母 拜你呀mon po狗閪 死全家啦仆街

你吹得佢漲？
二等公民係咁架啦

你老豆老母死嗰陣你咪撚拜

，

驚佢老母閪

香港的《空氣污染管制(露天焚燒)規例》，明文禁止多項露天焚燒活動，惟按風俗、宗教儀式、節日或慶典上，為先人、神靈獻祭而燃燒香燭冥鏹、祭品或供奉，則屬豁免之一，故一般市民在盂蘭節作路祭不屬違法。

拜佢

咁喺站內拜

佢話拉人亂拋垃圾

終於認殺過人

萬能key: 擾亂公眾秩序/ 公眾地方行為不檢

仲講法律 瞓撚咗幾耐

尋釁滋事

拜祭算唔算係宗教活動?

好大口氣

今晚我就邊拜邊倒數屌你老母

出防暴拉人亂拋垃圾
咁捉亂過馬路係咪要出高達?

我拜關你鳩事咩 又唔係拜你老母

當正自己係法律

行商場

我拜你全家炸 阿sir

死黑警 拜你老母都唔比

小心

因為根本無人死 係到拜拜拜 拜空氣
其實想人出姐

其實個邊成日拜搞到好多師傅話陰氣好重
至於狗舍班人成日做陰質野
傳過太子狗屋好幾層廁所有污穢野係鏡入邊
所以班狗叫人咪再拜係因為驚成日撞野

換綠色甴曱張相繼續拜 屌佢老母

掛個白燈籠係你門口 寫住鄧府出殯
再放對公仔係門口

拉？佢要有俾人告番轉頭GE準備LAW

法官：警員誠實可靠

和你shop 商場最安全

撞嘢就梗
依家做狗陰質壞事做盡
無晒皇氣照
你慌佢有覺好瞓

Push

香港的《空氣污染管制(露天焚燒)規例》，明文禁止多項露天焚燒活動，惟按風俗、宗教儀式、節日或慶典上，為先人、神靈獻祭而燃燒香燭冥鏹、祭品或供奉，則屬豁免之一，故一般市民在盂蘭節作路祭不屬違法。不過，燒街衣仍有要注意的事項。

推上去

洗撚理佢
重點係要人多

啱喎，佢地就係垃圾囉

死黑警做咁多陰質野身有屎先唔比人拜
好撚快有報應，準備死全家啦你地

啲人都無死到，咪咒人地喇

咁要買招魂幡同 白燈籠

太子要人

毛主席萬歲

啱啱比狗清左花

如果係張華峰個女呢？

屌,死人野都搞,係咪想人去張華峰個女度幫佢清呀

做咩咁驚啊

第三十二條
香港居民有信仰的自由。

香港居民有宗教信仰的自由，有公開傳教和舉行、參加宗教活動的自由。

拜撚埋你條撚樣全家呀仆街黑狗

邊條法例唔俾路祭架

冇哨？

張華峰都唔認得，仲要佢個女

而家出埋來咬人

想知可以告啲咩

咁拜條黑狗全家囉

都話捉人返去私刑囉，七個月啦

屌你老母無啦啦衝出黎拉上香放花嘅人

睇緊live又扮係現場，垃圾樓豬

啲狗未試過咁緊張
831事件

想今晚一萬人黎拜？

呢條真係萬能key, 佢話你係就係，cls

放煙花慶祝

全個尖沙咀倒完數一齊過黎同你班社會垃圾開年

軍政府

泛民大狀當年點推翻不誠實使用電腦，而家來多鑊好喎

拜祭係宗教活動
係咪宗教自由都冇呀

apple live有直播
啲狗好癲

咁你怕咩？
怕比空氣報應

要人呀

開始咬人

查緊5個

澳門黎哦...

暴動

我覺得呢條直頭屈過不誠實使用大腦好多倍

係巴士上睇住有個女比人捉

打7佢啦

拜土地都唔得？

煲大佢 話正苦鎮壓宗教自由

721 831 一定要推 佢哋完全心虛

睇下幾時拜撚埋你隻閪狗

屌佢老母死癲狗

dklm

跟本就係要拜佢

擺個關二哥係度

迷信

咁你咪繼續守門口囉
門口狗

尊重往生者都犯法？

好Ｌ驚😭😭😭

明知佢地鳩拉 唔好比機會佢地
現場所有人都要有跑既距離

支那十四億賤畜就嚟亡國滅族， 我拜定佢哋先唔得呀？

行得正 企得正怕咩
巴打講得岩 狗屋個邊係好多「朋友」會跟住啲黑警

又非法拘捕
香港警察 知法犯法

貼張毛澤東車頭相睇睇

叫食環囉 拉完罰1500？

一齊入差館自守囉，問吓佢老頂犯乜撚嘢法

無死人驚咩人拜先

放毛主席都唔比拜，睇下14億小粉紅會點樣對啲警甴

班賤種心虛呀

迷信既話姐係怕屎同黑狗血啦

係站入面拜啦，不過記住幫幫手簽埋佢

警甴身有屎呀?

大家唱聖詩都得㗎

果然係畜牲

關我撚事

就拜你老母

伊斯蘭 佛教 天主教 基督教 仲有邊啲未得罪

咁班狗唔返屋企拉自己老母？

其實都證實左無人死仲拜乜

冇人想知

你都講得拜祭姐係認有死人啦

佢咁講已經有問題啦死黑警

推小心

成班狗以為自己就係法律。
雖然香港已經無法律。

佢哋返入去咪冇垃圾囉

好撚多狗連新世紀出面都有

721 唔見狗
831 ___

你地都唔俾切蛋糕啦

小心狗局另一出口突襲

連拜祭自由都無

佢老母就製造垃圾

太子站班黑警清晒D白花

人多唔退佢唔夠膽亂黎

唉咁佢地老豆老母都犯晒法喇

不嬲都有路祭 犯咗咩法?

果頭有野食 d 野就會埋位

根據香港法例第311O章 《空氣污染管制(露天焚燒)規例》第7(1)條，任何人無許可證而進行露天焚燒，可構成刑事罪行。

然而，《規例》第3(a)條明文豁免「在習俗或宗教儀式、節日及節日場合上向死者或神靈焚燒香燭、錢紙錫箔、獻祭物品及儀式祭品」。

無論如何，根據香港法例第232章 《警隊條例》 第50條，警務人員只可就「(... 首次定罪時)可被判處監禁的罪行」進行拘捕。

《空氣污染管制(露天焚燒)規例》第7(2)(a)條規定，任何人犯第7(1)條所訂的罪行，首次定罪，只可處以罰款，無須監禁。

出完旗又退
不過一位手足被捕

邊條法例呀呢啲就真係狗口長不出象牙喇

班警甴返曱甴屋又可以拜過

咁就要送啲唸佛機大悲咒淨化下佢哋喇

拜拜……

做冷氣軍師就咪撚扮去左現場啦

畜牲警犬點會識認老豆老母

really?

CCTV出左?

要拉埋老豆

係咪誤解咗證實呢個詞？
麻煩重睇多次傳真社OK?睇到最後用個腦思考下
好多疑點未解，好多盲點
驚謊答案前後不一
只查證某幾位受傷人士被受訪未死
但真實傷亡人數係未有一個肯定的數字，包括警謊公布嘅仍然係一個浮動中的數字
而且亦無查證到當日所有人士下落
仲有其他未被傳媒鏡頭拍到的列車路軌月台
係無人知發生乜事

拜黑警全家

依家人地係惡得有道理 你嘈生晒做乜尻？依家你咁撚少人出嚟 拜你老母咩 你人多咪唔敢郁你哋囉 抗爭一無人就無power 邊個理你😄

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

真係繼續拜 關你撚事咩

我聽嗰個版本係太子警署有狗被野搞
跟住嗰種搞

心虛

係咪拜得多其他啲遊魂野鬼湧左入狗屋搞鳩佢地

亂拋垃圾出告票 要拉嫁咩

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

Pushhh

心虛咪唔比拜囉，繼續學鬼島d人啦，踐踏人地信仰同善心一定有報應做好心理準備啦

CLS

83台，卜街用*白牌車*拉人

睬佢啦，D人咪繼續拜。

走快過sonic 要，七人車一落追人

扯甩佢老母狂犬口罩丫拿

你睇現場直播中咋

殺人都咁惡?

幾時證實咗？

暴動 縱火 襲警 非法集結 洗黑錢

831根本就春袋 次次一擺花就禁唔撚住班失控狗衝出嚟